[N3DS][PKM] S/M討論區#41 PKM放榜

quote左tim

19分夠唔夠入u

睇fb 話入硬
不過係點同時至知

有機會'exchange'去cu
有咩要注意？

18分
最後真係得中文5咗，數學冇
我選修炒哂

Jupas擺乜？

應該入到ｕ既，成績已定，放鬆心情

入唔到呀
去報asso再retake一科算了

咩黎

大把人asso駁上u 唔難既

配佈 拎部3ds去用wifi拎

香港有無

冇

諗住乜科？邊間
唔使擔心，我都係讀完high dip先再入返紅磚degree

我就是例子

roy蛇一生都好勵志

可惜成日miss...

Chances

勁

做人好人係冇用架

其實好廢只係有少少恆心，我成績麻麻猶其同蕭巴、ＦＦ、風律、食蕉等人比

呢加去緊排副學士

ive仔扮asso

Ifc排

你台大啦

我係九龍灣

Hd同asso未差唔多

啱啱先起身無返學校拎成績表
可以點做

上左電視

唔洗拎啦
反正都課金外國

asso好多人

任叫嫁喎

死路一條

讀讀下台大做太空人？

雙修

想跳樓

asso既話hkuspace or hkcc，升學率最高

新聞話有機會

Hkcc 好Ｄ,poly半邊仔

依個同做太空人有咩分咁?

最緊要揀岩科
揀錯科真係會仆街仆到入谷底

當然

我就係揀錯咗讀咗account
仆街仆到入谷底既例子

咁無計

一車車ive仔

台大畢左業
再考慮升學啦
點會未畢業就走去排太空人
咁當初讀黎做乜

幾時有話過我去報

my mistakes
I haven't mentioned 陪人

【公式】ポケモンだいすきクラブ特集『ポケモンミステリーファイル』予告動画

ポケモンだいすきクラブ イチオシ特集
『ポケモンミステリーファイル ～あなたの知らない？ポケモンの世界～』

タイムスリップ、宇宙人、UFO、異次元空間、古代遺跡など、世の中にある都市伝説に対して、ポケモンが何らかの形で関わっているのではないか、というウワサがある。それは、本当にウワサだけの話なのか？

NANIKAGA OKORU？

My mistake
I didn't mention that

求翻譯

Pokemon mystery file

原來開左POST等我仲柒到去左隔離叫FF開post

姐係當年金銀個遺跡已經有暗示過ub既出現

pokemon post 去得咁快
唔會差左大半日都冇post既

FF係真係伏人1001定專登1001

想伏人點知伏左自己

我愛裙兒小姐

報咗ASSO未呀

搵到餅白2

我都有

想要

你肯俾錢應該有人幫你

加十蚊都得

加十蚊今次應該收得唔平

可以搵我

出現了

估吓日版有無

Rich

浸大asso也報名

浸大好啊,多女,當年個CAROL

又冇圖

GOOGLE啦

我發現CHING你好痴漢

IT IS BETTER THAN HEHE

依家Jupas已經冇晒asso讀

5G

阿sir都唔知

突然好後悔無玩過ocamp

HD/ASSO個D算吧啦

如果係hkcc搞o camp
你參加咗又抽唔中你架話
要等好撚耐先可以拎返錢(甚至拎唔返)
利申 兩邊都識人

參加過ive ocamp
同小學畢業營無分別

俾錢 拎個機會識女仔 算係咁啦

小毒毒冇去o camp 後悔

你間都唔去就抵啦

I大算啦

你知唔知個d口號 搏盡無悔 幾可怕
一入學就俾個氣氛嚇怕左

依家你未亢龍有悔

如果當年你都搏盡無悔，今日一定左擁右抱

有咩玩法既地龍會用一血巾??

但他仍然無學生妹的

FF,你真係避雷針

N代前單打

通常配劍舞 確保一定舞到之後逆鱗殺3隻
但有左妖系之後難玩左 不過撞岩對面冇妖系鋼系都好勁

亢龍有悔

講真喎，如果之後發現到邊到有得買，麻煩inbox下我呀
堅想買，只要唔係貴得太離譜都會照買

但我係雙打到見到

我俾左佢FB你

咁咪為左穩接一招lo
除此之外都冇其他原因了

嗯

FF今日報左咩asso

時笛大神請check inbox

6AKG-WWWW-WWW7-QTHD
其實我第5turn係咪應該圍落隻雀到??

咁就一年，我已經做組爸了

Watch. & cm later

I love Roy 蛇

今晚練跑，預我今晚夜Ｄ先睇到

一齊跑

返香港好空閒嗎？

忙緊報asso
冇間收我

又話陪朋友
自己又報
最強之矛vs最強之盾

人格分裂

double associate degree

2 x 0.5 = 1

一即是全，全即是一

roy蛇係零定一?

佢？兩者皆可

原來你係拾仔

10が得意なフレンズ

不如你Quit柒左佢把心一橫
返香港把啦
開埋啲膠post都唔知為乜
睇到把撚火

你應該集其中一邊,
因為你兩隻都唔可以1HKO人,
不過要讀下人地保唔保護/保邊隻

The Shiny Tapu Koko Event have started via Internet for Europe, Australia and New Zealand.

The Pokémon is at level 60 with the ability Electric Surge. It have the following moves: Nature’s Madness, Discharge, Agility and Electro Ball. While holding the item Electric Seed.

To download it, go to Mystery Gift and choose via Internet on your Pokémon Sun and Pokémon Moon version.

The Japanese Magazine CoroCoro mentions details about the Ho-Oh Event

The Pokémon will be at level 100 with the ability: Pressure. It will have the following moves: Sacred Fire, Brave Bird, Recover and Safeguard. It holds the item: Sacred Ash.

The serial code will be given on the same magazine on July 15, 2017 for the games Pokémon Sun & Moon.

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

Notice: The magazine haven’t mention information about Pokémon Ultra Sun & Ultra Moon

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

Translated by Serebiii

冷靜啲師兄

出面日日都勁多假膠post，難分真與假，勁低質，認真post總係有幾粒膠碌入黎搞事，有時真係睇到好炆，依加都好無再睇其他post

拾屋搬屋好撚攰

應該請我去幫手
計返最低工資連車費
好抵

最低工資夠我食4日subway早餐啦喎

人地請搬屋佬
一個鐘要舊幾水架

50蚊

貨車+全屋搬
收左我6xx
又要炒多份散填數

你唔係定居左咩 仲搬

應該話之前搬屋
有冇新居入伙相睇下

聽日先搬

咁佢慢慢搬咪好踏水

係咁架啦

然後大條道理咁話 澳洲人鐘意慢慢黎

五弱隊求虐

其實淨可用乜道具？

你問過好多次了

Only減傷果同弱證？

Yes呀

原本仲諗好唒其他道具

唔洗諗
化飛 瑪拉 忍蛙 一定係頭三快

諗緊入唔入同乜類型忍蛙好

Mat Block 忍蛙

有ＦＦ過小智蛙

玩五弱夢特忍蛙唔會好D咩?

唔比用小智蛙

衛藍真係完全唔睇規則

有得用智蛙我會狗衝
非夢特都照用

防唔到化飛rock slide

有化飛同fake out就唔出啦

刷到五星廚房

Now

用慣telstra去到新屋個wifi慢撚到

玩Pokemon lag唔lag

coro coro隻鳳凰抵唔抵入手?好似完全冇乜特別咁。。

唔抵
見佢非夢特已經放棄左
睇下有冇得刷閃再算

不過考慮到
遲下神獸戰
可能依個係唯一入手鳳凰嘅方法
唉

買左又怕ultra sun moon有得捉。。

到時用奧義咩都有啦

比主辦單位check到
香港會唔會check？

此POST禁止討論修改?

無人講緊修改，黑人問號

所以我有問號係到

會比人check到
用黎做乜？
都傻傻地

啱啱聽到電視廣告: 衛藍滋潤膏，專門舒緩陰道乾夾

佢就想

5弱求虐

Roy蛇唔帶道具咁串

D果未有

5 la
一陣先la

已虐roy蛇

已報牛

有miss炸
無miss好難講

冇道具比人報到牛

同佢打係咁
好鬼黑人憎

岩崩miss 3次
冰墜miss 1次
再加多下怯

I LOVE MISS

I LOVE MISS X2

收皮please

Hehe

Roy snake love miss
Miss ng love Roy snake

Who's Miss Ng

Yes lor
Who's Miss Ng?
D Miss Ng I know ng lan

5弱隊求敗
我咁耐都未輸過

等我令你嘗試下敗北既滋味

馬交今日係咩比賽

仲未輸過

一陣打?

唔理我

bbg成日撩完人就消失左

可能佢已經輸咗
所以深潛

roy蛇太廚

仲未輸過
因為我打都未打過

打!

輸左唔好喊

OK,而家ON

會喊架喎
紙巾呢？
拎左未？

roy sir 輸了

唔見你ON

排隊

岩岩打幾場都行運行到落腳趾尾

我地打多場先?

保持紀錄

唔ONLINE

個個轉個頭就話自己未輸過

真係未輸過

輸咗o個時：
我贏咗自己

今天的我打倒昨天的我

有冇五弱隊？

狼來了

我可以幫拎

PKM已死

Almost

pkm 已死 FF 當立

FF

Miss唔使返，見唔到佢

做乜鳩

做乜撚

冇人睇上面d字

咁都要quote啦

啱啱先發現 hugo睇落又幾似youtuber ben哥

Who's Hugo?

識佢老鼠

公廁ROY

Miss 唔用尿兜

你又邊位？

垃圾

唔識你喎

我要瘋狂miss

That's fine no one cares

快d生蛋 到時贏咗落我credit

有冇買IQOS黎玩

食開純煙

好正喎碌嘢
尼古丁高d
冇煙灰
平d
冇味
可以喺床上面食煙唔會燒咗間屋

上床食煙

事後煙你識條鐵咩

真五弱 不走數

Online

唔係好想討論果方面問題
不過咁高調講食煙又串Roy sir應該係得一個

我今晚指教咗衝蓋一隊五弱必勝隊
admin等輸啦等佢砌好之後

呢度食煙嘅人得三個
半個肥仔半個基佬兩個靚仔

I love roy

比roy sir伏咗去搭地鐵
KT企到TW

推

推
有無人玩五弱隊？

唔洗上堂

放暑假TA番去學校hea

唔係有好多暑期班既咩應該

Momi

有冇蘿莉睇

無

有無人有夢特海星星蛋餘?

係日本

Roy蛇仲改緊隊野

修改撚

認真

On緊

等等

Roy蛇好廚

俾你屈左鋪

好彩贏返鋪

怯炸 唔係冰飛打瓜左你

MISS

遇到欺空你隊野點打

終於同到BBG隻秋

求抗飛果

幫推,打場?

好

屈緊人機
等陣

訓到依家 好爽

尋晚who win

唔方便公開

玩油漆啦，仲玩隻已死既遊戲做咩

Eshop未有得買

師兄你點可以咁講

其實五弱隊真係幾好玩
尋晚我真係打算同Roy 打
不過比朋友call左玩孨轟

見到班友去晒油漆post到推post

班友還班友
Pokemon還pokemon啦

七星仔

你買澳洲版定eshop買日版

唔玩

屌過中學女miss，你問我答

LIHKG @ Android

roy蛇不願面對

重口味，不了

FF 今年又搞die heart fans?

訓醒屎忽痕係度諗
pkm既熱潮喺香港係咪已經減退了
連香港代表都覺得隻game開始倒退
再望返自己
對隻game嘅熱情
由以往煲機
去到依家機都懶得開
睇黎真係冇得救了

唔搞喇
唔係唔想搞 只係冇貨交

有過熱潮咩 Go唔算喎

咁岩少人理姐
依排又Gundam 又油漆咁

我仲日日都生緊閃

等us/um la

USUM唔知仲有冇亂數, 依家生得就生

冇都可以SM生完過過去姐

有就到時有4個tsv

多唔多人特登用冠補啲閃寵黎用？

星星頭

蜜糖星星

我打PKM 正game已經只係為左VGC，d咩五弱1米杯真係無咩興趣，尤其生蛋真係好晒時間

我乜都打，往死裏打

點睇你好熟既人（們）疑似退出香港vgc界

我打PKM 正game已經只係為左生閃，d咩五弱1米杯真係無咩興趣，尤其對戰真係好晒時間

完了吧
心都灰鳩埋了
你地繼續miss啦

都依家都仲留得係到既人既熱情應該都唔會少過你既
至少我到依家都仲生緊蛋

打/搞vgc心灰係好正常既事，全世界皆適用

我無miss過，都覺得日日miss miss好煩

啱！唔好亂咁跳入對戰坑

我仲未灰（pkm的話）

我淨係出唔係100命中既招miss過

淨用一擊必殺
殺到就殺
唔殺吧就

完全唔明有咩咁好笑
日日講第一次睇都接受到
第二次就on9架啦

又入對戰坑 又儲球種 又生閃既
表示一日24小時都唔夠用

PKM大師

點夠飛花你勁 Alola全閃

真心好佩服全閃既人
除咗送既koko同鯉魚王冇閃

飛花： 唔閃你拎出黎做咩

內傷唔通係傳心師

次次4p你都咁講架啦

我心入面講炸
高大 大隻 有錢 靚仔 高學歷 外國護照 仲識傳心, 人生勝利組

無樣係

識傳心

內傷
學霸爆4
高大型英帥
有錢
人生贏家

新八
學渣asso grad
矮小柒瘦臭
冇工返
人生輸家

估唔到呢度有人同我一樣得asso

用手機data dl左30分鐘終於dl完油漆

唔好咁灰住
仲有新仔等你地帶路嫁

on9仔想問下配布隻夢夢駛唔駛刷性格? 定無得刷

同埋唔該時笛哥
依家搵緊仲無人可以買到其他幾隻, 有門路既巴打求介紹

有，要刷

大蛇 ,
是咪都係刷內斂/膽小 ?

我就減攻加速

刷晒25種性格當同步寵用

威g
除左input output仲有咩計刷齊24種性格 ？

神運氣

刷到膽小了射射

到時我可能有兩條多

10蚊咪得囉

隨時PM 我
過兩日不在港，可能覆得慢

又飛去邊

幫推

幫拉

有無領導係Sun/Moon拎左基因之鍥但係用唔到嫁

我已經合左白酋，想分別傳兩隻比你合黑酋，再傳翻黎 唔知行唔行得通

可奉上幾粒銀冠/糖果

好似唔得

合左傳唔到
分解傳先得
一餅帶只可合一隻(只可存在一隻合體版)
要合另一隻要解體再合過

失敗
如果係gts見到白酋/黑酋，是咪改寵？

比卡比卡
比卡超
比比卡比
比比卡超

比比比

雖然好假
但係隻野幾好笑

明顯惡搞

幾多年前

日日都見蕭小姐係到賣信用卡廣告

每天努力！

真係好努力

真pkm玩家

指甲倒生
好撚痛

呢邊好靜

其實有冇人會玩雙天氣隊???

有,

有冇ching可以幫我通信進電擊魔獸

FC?
我FC: 0877 0406 3966

Added

要互ADD,你FC呢?

5086 4186 1159

ONLNE PLZ

On左

想問係咪唔好玩奇蹟交換

唔該巴打

做咩

試過用小火龍換到隻小磁怪

唔係話會換到hack怪咩
係咪仲未fix

同中六合彩一樣 話嚟就嚟

都拎左咁多次獎賞有幾難

第二餅帶無玩過遊戲剩係拎gts fc都已經100

放棄
轉投splatoon懷抱了

垃圾閘口連野食都無，好肚餓

Where?

唔錯，捱到四日

咪香港，510個邊

去國泰lounge

個邊好似係無野食

人會變
月會圓
心會變

有無FC

1292 1578 1612

Splatoon

已22lv,但rank可唔可以抽到好隊友

咁高lv

我廢青日日玩都無咁高

你唔覺支垃圾掃好廢咩？

細埸既話幾好用

用開雙機
十呢都未到

小鱷男係咪垃圾?

原來唔死又贏可以多3000exp
但真係好難
輸多贏少
求帶領

同埸都未必一隊
點帶

Who are you?

仆街
唔記得電腦上連登係第二個account

外傷小公主

唔怪得個名咁垃圾

究竟小鋸鱷得罪左你地d乜

未聽過名句: 成班垃圾 ？

成班垃圾

冇點得架

見到隻油漆嘅amiibo
約港幣54蚊
底買嗎？
但唔知解鎖啲乜

橙色果條女

屌啦，香港炒到癲

Eb game 又抵喎

喂係就快買
冇買到去左食飯
得返一隻
屌！
快幫買！

屌早知早少少問
喊出黎
但有乜用？

已派內傷專員幫拖

屌你 係uni跑緊過去

睇埋jb囉順手

Splatoon 1 黎喎呀生

依邊都準備變splatoon討論區

可以unlock 學生妹衫，未見過香港有

9898！

pkm冇希望
連我都棄了

但我玩男角

ip都唔洗check
去緊momo chicken

有無咁神呀

你望下你後面

屌，好撚平

早知搶左佢
9蚊真係new個鼻屎都冇左

內傷會否成為第一個unlock學生妹嘅香港人！？

唔會，首神已經unlock 左

邊度後面

香港炒到百幾

我見到你啦
咁高大靚仔點會見你唔到

頂好後悔

Btw好多人都有玩？

你見仲有邊個玩隻垃圾game ？

無人玩...

無人玩pkm

唔叫我

星期五同我玩

睇你冇180都有179
痴線，濕哂

This is..

咁185呢？

明明得149

定係169?

邊個同你講架

其實我問緊splatoon

係廣場用完amiibo
拎左件裝 再叫我影相
係咪無架啦

Yes
可以比我scan了
聽日ok？

Add 左BBG

溫埋書先玩

買機送左兩隻耀西畀我
冇撚用

後日？
聽日想龜係屋企刷level

冇所謂

禁可愛都話無用

switch add左你

呢家買3ds邊度平啲 想玩翻pkm回憶下

度度差唔多

有無地方有得連game買

推推推

掂
返屋企add
見到就入場亂入下

連game意思係
特典機(入面有埋game)?

如果非特典的話
你出街入是旦一間game店都有

送俾簫巴啦

信和／好景

巧打意

內傷的人有福了

準備定紫外燈
會發現成隻野識發光

Siuba對耀西一定又愛又恨

充滿墨魚味

靚仔

我隻mii整得好gay

係好很GAY

好要歧視
我真面目視人

示*

喂
好似冇得share wo
要register 隻野先拎到裝
但我已經registered 了

可以解reg

拎完
解
可以loop拎？

同一部機唔知，過隔離問下人

有咩小精靈可以毀滅世界
可唔可以求佢快D整到世界末日

志村新八獸(爆烈型態)

新八新八
新八?
新新八
志~村~~新八

ps 世界末日前上天可否賜我一個好似三葉咁既囡囡比我先

三上就ok

有咩慘得過
我連志村新八、咩三葉都唔知咩黎

Who is 三上？

I

招人深夜打油漆

招人深夜打pkm

新八好似係雞係公廁

部機有冇電都唔知
打jerjer

Alex識貨

又比bbg放飛機

條友真係

極危險

電腦用到個lan adoptor 但switch用唔到

過唔過黎 我同bbg打緊

一陣過黎

粉紅色MI

屌 睇地圖啦

唉
輸到喊

同roy蛇同隊輸既機會率高達90%

霹靂竹心會唔會玩？

會呀

等ing u

依加?

捉到急凍鳥

10個波都捉唔到利基亞

歐洲人是扮不到的

岩岩先得閒
返到去香港7點應該就會開始玩

人住BNE你住BNE你咁屎

[q uote]

人住BNE你住BNE你咁屎[/quote]

無車要自己跑幾千米係咁

辣殺

Hi 飛花

飛花好勁
殺左我啲fd幾廿次

飛花識去滾，唔似胃腩

乜我地琴晚有打過咩

慘

存在感頗低

不緊要
最好冇人識

Who is mimi?

你地每晚有玩splatoon?

應該到8月出MHXX前都係splatoon
btw 我以為mimi係女仔

我已經28lv,把金槍好型
等我得閒亂入下

roy.蛇你到左未

28lv
求加好友等我抱下大腿
5461 0519 1418

今晚返屋企時加你

roy sir邊個位

Roy sir fd code係咩

未到，仲係灣仔地鐵

出左街同我唔記得，今晚俾你

其實我內心係青春少女
你望下我隻mii就知

到底煲左幾耐機...
我玩兩三個鐘已經頂唔順

roy sir排你前面條女咁正既

一陣入到場上cp搵我

排緊買高達

ケロロ

會唔會有學生有去又認得Roy 蛇

要唔要買lunch

Tutor分組
隊友全部Aussie 呢鑊慘了

痴線，屙屎先正
幫你check埋功課，睇你敢唔敢同佢地鳩通架姐
佢地心諗
你條fucking Asian 咪鬼雷鳩me

roy sir我係咪比左我張八達通你

Individual 既 group work呀
鬼會幫你check 直頭唔睬你都試過

有無人有惡系減傷果?

我有

CAN GIVE ME NOW

2837 1900 5017

成班人問我拎減傷果

內傷搶我miss roy

Add咗飛花同Roy sir

每日玩一陣姐

射左Roy sir

無人打5弱

個個掛著油漆

隻game好毒
明明唔想玩都會無啦啦開電視拎起手制打

琴日打左十五埸

毎日打60場係基本

定你講緊5弱

roy對於寶字頭垃圾驚應該唔會玩60場咁多啦

五弱

暫時打左5場 4勝1敗

名都冇報
唔知玩黎做乜
得閒比返隻岩牛u

mega石等暗號算

垃圾format一次就完
我諗worlds隊諗到頭都爆

[3ds SM] 官方贈送太陽岩及月石活動🎁
共通序號：OYAJI30YEARS
有效期限：即日至10月31日22:59(香港時間)
只適用於日版太陽月亮遊戲
Ref:

3Q
得閒先拎

roy sir
盒模型原來係街有得買

聽聞玩多d油漆可以刺激腦部思考

好撚焗

油漆真係幾好玩

目標係聽日之前30lv

唔太喜歡對電子野太耐
玩10場已經極限

利申: 今日限界突破左

界限係用黎突破

五弱打到幾時

今日

最後都係買左黃色joy con

？

?

？?

???

個post真係玩撚完

有人同我鬥大
嚇死我啦真係

隔離post

乜鬥大?

link都無學咩人discuss

多數弱智仔先會用🤔同😏

愈用得多既人應該智商愈低

明明on9又想扮醒

😏

發現自己比hehe話會傷心

我諗我真係有發自內心當hehe係朋友

who is hehe?

你已經用左2次

霹靂毛毛蟲

等左成個月終於改到名

竹心

霹靂竹心

霹靂竹心個名型過霹靂毛毛蟲

老衲同意

其實竹心咩意思

竹一樣的心

胃一樣的腩

外一樣的傷

豐一樣的乳

鴉一樣的力s

毛=竹心，之後唔小心禁左enter

竹在古人心中有著正直，虛心，有節等等的君子，所以竹心姐係我好似君子一樣有正直嘅心

明明係竹山

總之就係打打下字禁錯啦

我一直研究緊田
咩係竹心

霹靂竹心好過毛毛蟲

諗住買pokemon go plus
點知澳洲全線缺貨

買呢樣

懶 唔想拎住部手機行街

Btw Roy蛇係咪24小時捕住兩登
成日秒回

Roy sir bot

reported

終於捉到利基亞打救世界

打救你

我叫利基亞叫傘電鳥電你呀啦

乜9

係傘店 google 傘店 閃電鳥 xy

閃電?

普通話

好似有文有路咁

銀鳥金鳥雷鳥急凍鳥火鳥

冰鮮雞

唔記得入code換初代比卡超添

唔記得日本時間已經過左7月31

sad

有FF陪你

我都有條
但懶得入
由佢

你啲比卡超賣哂未

完全唔記得左呢件事

慘 入剩幾多條？

一條，但我只係得呢條
人地幫我買自己竟然唔記得入，成件事真係好on9

一早拎齊無煩惱

成日唔記得左

EB game 有distribution 就好笑

遲下USUM可以用QR code拎

全部5v?

日版機拎鬼到

QR code果隻係電影版帽超

我俾60蚊都齊啦

6x10?

淘x仲平過佢

黏土人red係咪再販咗？

賣晒了

我仲見到有

食蕉呢排蕃茄點

食左

要畀錢已經係on99

所以我唔明點解會有人幫襯佢

佢...

屌你老母 電系閃制霸

屈g
全對項？

你兩個表情符號咁九唔搭八嘅

唔係對項咪用皇冠

雷鳥 雷公 雷雲 黑龍 呢

呢D冇得生

減緊肥

醫生話要？

私底下問啦

蕃茄唔係人黎

想要波加曼

想要マコト既波加曼

朱千雪真係好靚女

Fb on this day提醒我
上年既今日係決賽前夕
一諗返起隻蛙比東京電視台高層打壓而死就好sad

可幫拎

點幫

比code 入咪得囉

狠需要留個tg 我盡拎

幫推一下

Hm養左隻貓成日對我用瘋狂亂抓同用電光一閃衝入我間房

可以點做

投擲地球佢

由佢
ps 兩隻貓

買罐罐俾佢哋食

買完
聽朝六點鐘
準時鳩叫叫內傷起身餵食

一陣食到變到蕃茄咁就大件事

痴線 隻貓痴我多過佢主人
成日捕係我門口等我一開門就衝入黎

仔定女先

因為你同過佢玩 / 新地方好奇下咁解
試下set陷阱/埋伏/嚇佢/青瓜

有時我乜都冇做
隻貓見到我即刻uturn
佢係咪以為我扮樣衰嚇佢 ？

試過扮狗吠嚇佢
即刻淆到匿係床下底

傲嬌係咁
你已經成為貓奴

其實我冇扮樣衰

你地同居？

PKM POST 情緣?

同佢同居我就唔會成日比佢放飛機

冇錯，我已經唔需要放佢飛機
係，我認，我地冇幾耐前
正式同居

儲定錢做人情

招呼唔到招呼唔到

你真係唔駛訓

除左顏色
唔知有咩分別

Lycanroc 6pm

6:01 pm呢？

竟然唔係鋼鐵加魯魯

仲有0600am 晨勃模式

有幾多人想/會買WCS products? 我預人頭睇下使唔使兩個gip?

有咩買

留個靚名

開始掛住腥港

等你出post

係咪聽朝8點有新消息

又新

lag咗機

好想快啲翻黎

where are you now?

等消息同埋等intwrview果種等待令人好不安

我都等左女朋友廿幾年了
快轉職了，好不安

我仲有4 年

係咪有巴打有code派

仲有2年

仲有1日就三十碎了

碎

Blocked

乜內傷今年28

你咁認真做乜

魔法師唔係25歲咩

30歲呀

內傷仲大過我...

條J?

呢到平均年齡咁高嘅

簫巴carry貓巴上報

Btw已睇

就快見到蕭巴

世界賽?

世界賽？

5弱賽報酬己出

打三文魚黑工都唔想開驚

唔打三文魚冇報名唔想開驚

link

[

影得好醜樣

我覺得幾靚囝

唔差

男神

Jed

沈晒

下星期出嚟食吓飯

油漆又棄
pkm又棄
機都唔打
日日溫書做功課

會溫書做功課簡直笑話

利申 係library做緊功課

等緊雷鳥出就衝過去捉

ff

但都爛grade

但你爆4

Roy sir你過左去燈塔教書？

BBG爆5 tim la

其實係近6

IELTS?

不，
詳情等內傷講解下

GPA用7分制

我有個frd不斷報稱佢係澳洲食到好多女
可以點理佢?

問佢圖定老母

唔洗理
好正常

報警
你估澳洲食人唔犯法呀

笑到我gap gap聲

內傷食唔食到女？？

比女食

到底千鳥同雷切有咩唔同

個名

唔想世界大戰呀

狂賀
廢青志村新八終覓工作

有冇三皮野？

FF 少陣

五皮

係萬事屋打工

做幼稚園偽娘老師

dream job
日日對住班loli

FF講出黎都係報定驚先

諗起上次世界大戰
成班偽火影迷衝出黎柒

我寧願戰雛田同五代水影邊個好j d好過

Btw唔係有jer的話最好j肯定係白

鳴人老母同雛田最好J
其次仲有多由也 七尾 同 小南

要刮爛幾多張櫈先回到本？
入場睇垃圾

手指

笑到仆街

識嘢

898

拎冠軍
屌FF

即刻實力大增

乜原來打wcs架拿 ？

贊助支KY俾FF

求FF被屌直播
我會第一個donate

我可以做導演

FF幫自己立左flag
蕭巴今次贏硬

FF玩MH個陣話唔會貓,點知貓左

洛杉磯聯盟優勝！ FF的爆谷決戰

你咁講FF就爆唔到谷架啦

pkm？

Mon!?

p !?

呢個post啲人都神神化化

Tue!?

Welcome to California.

飛完日本又飛其實唔攰既咩

我幾時飛過日本

咪話左我岩岩先沖完涼囉

唔知邊個話你去左日本玩pokemon go既

推左成個月仲未放完榜

早幾日jupas 放榜

五弱隊求敗

完左十世啦好嗎

咁依家打緊咩？

圖圖犬大戰章魚桶

仲有刺龍王

尋日見內傷fc都5日冇on啦喎

Week 4 Week 5
已經有assignment交

同班aussie一組 廢事映衰香港人啦

屌星期一我都有同鬼妹
明明份功課week nine先交
佢week six就要meeting
但我有3個midterm 要溫

圖定老母

老母

咁正正常常都唔應該last minute先做

唔會再有人on

Switch喎
3ds就話姐

真係忙到機都冇時間打

無訓過仲要踩3個鐘lecture再team meeting再present

想死

Bot Roy bam

佢inbox話佢其實係機器製造

你唔係得一定唔知兩科渣咩

addicted to caffeine

今日飲一支
聽日飲兩支
後日飲三支，無限體力

Red blue is is my fd囝

啲人話飲完會好想小便，但去唔到

小妹我成日飲 冇乜特別
借完體力之後會好攰

所以每日都要增量

飲到窮了
冇錢
決定去問大耳窿借錢買red blue飲

又要去interview

加油

上個星期比人玩做完technical test，in完，話我好technical，但擔心我好快走，佢請左第2個
之後叫我去second in，睇下開唔開到位比我，最後都係怕我唔夠loyal

毒得越小科個人越頹

丁丁是個人才
但最後公司竟然選擇個庸才都唔搵個有potential 嘅
on99

Pmgo日本出超夢夢我屌佢老母

啲人會唔會睇完蘋果篇報導之後
以為蕭巴去左日本捉起夢夢？

可能會

搞到我灰左成個weekend